[年經]有無人報左7月日本語能力試驗

報左N3 岩岩開始溫

想報12月n3 但重未開放

N1 一隻字都未睇

N2
乜撚都未溫過

N2未溫過+1

n3但唔知點入手

想報，但唔敢

係要一級級考上去定係可以直接報想考嘅級？

後者，直接報N1都得
btw，今日收到准考證

n4

已收到準考證

Same

我想問下 7月攰最快幾時可以知合唔合格？

仲未收到準考證

今日收到了

收到準考證
去到九展考

黃棣珊紀念中學

考上晝定下晝

1:25進場
係咪2:00開始

唔清楚 未考過 考上晝要6點起身

好多多囡囡
加油 唔好分心

大家咁話

N1